如果大學未完疫情就復課，你會唔會返?

我就唔會啦
大學一堆支那人
係間房困獸鬥幾個鐘你都幾過癮

翻

點都唔會

唔會我唔想奶野

最驚到時迫你返去考試
係個hall到一堆人
返又死唔返又死

支麻人唔該返返大陸先
如果去過大陸就唔畀再返嚟
香港的自行隔離係得啖笑

點返
有啲外國學生可能都返唔到
例如台灣，韓國

依家quit左返fulltime，返學個個情況太唔上唔落
返工草少少重好
利申19歲

唔會

佢唔撚理個D人架啦可能

唔番

唔洗諗 因為唔會復課了

最驚就係真係個個返哂去
得自己冇返

HSU HKU已經宣布唔洗再返了

IVE嘅top up degree冇得揀⋯⋯行一年依家仲要係最後一個sem.....唔返啲功課搞唔掂

*得

Source?

Sor HSU唔肯定 但HKU有email話唔洗再返了

Ou pt已經叫我地要做定Project
4月7開始要Present 痴撚線

本身冇事都唔返啦。。。。

可以唔返咩唔使畢業？香港就係咁架啦

Ou都唔使再返
Cls 退學費未

撚洗Quit
依家fulltime學生fulltime返工